<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homepage on Polonista w Londynie</title>
    <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/</link>
    <description>Recent content in Homepage on Polonista w Londynie</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-gb</language>
    <lastBuildDate>Mon, 02 May 2022 19:35:28 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://andzmar.github.io/polishgcse/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mama Zosi</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/mama-zosi/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/mama-zosi/</guid>
      <description>Pani Andżelika uczy moją córkę już od trzech lat. Zosi bardzo podobają się lekcje polskiego. Andżelika ma bardzo dobry kontakt z uczniami i ciekawie prowadzi lekcje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Zuzanna</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/peter-van-eijk/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Nov 2018 10:47:58 +1000</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/peter-van-eijk/</guid>
      <description>Dzięki Pani Andżelice, wyśmienicie zdałam egzamin GCSE z języka polskiego. Jest bardzo cierpliwa i wprowadza miłą atmosferę podczas zajęć. Zuzia</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nauka j. polskiego on-line</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/nauka/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 16:38:56 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/nauka/</guid>
      <description>Niezależnie od tego gdzie mieszkasz, możesz uczyć się języka polskiego. Wystarczy tylko dostęp do internetu.
Zajęcia on-line sprawiają, że nie musisz tracić czasu na dojazdy do lektora, czy szkoły językowej. Przebywasz w znanym Ci otoczeniu, co ułatwia naukę i nie naraża Cię na stres. Dodatkowo nauka przebiega w Twoim własnym tempie i możesz powtarzać materiał do woli. Ja jako nauczyciel skupiona jestem w stu procentach na uczniu i jestem tylko do jego dyspozycji.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egzamin A-level Polish</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/alevel/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 16:19:51 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/alevel/</guid>
      <description>Egzamin A-level z języka polskiego
General Certificate of Education Advanced Level, zwany w skrócie A-level jest jedną z najczęściej obieranych ścieżek edukacyjnych, niezbędnych do rozpoczęcia nauki na szczeblu szkoły wyższej, pomaga również w znalezieniu dobrze płatnej pracy. Program ten nazywany jest też angielską maturą. A-level najczęściej zdawany jest przez uczniów w wieku 16-18 lat.
Egzaminy A-level - Tematy  Aspects of Polish-speaking society: past and current trends  The Polish family The evolution of the digital world in Poland</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Egzamin GCSE Polish</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/egzamin/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Apr 2022 14:13:08 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/blog/egzamin/</guid>
      <description>Egzamin GCSE – kiedy i gdzie można go zdawać? Egzamin GCSE (General, Certificate of Secondary Edukaction), to egzamin zdawany przez uczniów w wieku 16 lat na zakończenie obowiązkowej nauki w szkole średniej. Możecie, drodzy uczniowie, zdawać egzamin z j.polskiego jako dodatkowy przedmiot wcześniej, np. w 9 lub 10 klasie, ale nie poźniej niż do ukończenia 16 roku życia. Dodatkowo, warto podkreślić, że wyniki z egzaminu GCSE z języka polskiego, traktowane są na równi z innymi językami nauczanymi w szkołach takimi jak: język francuski czy język hiszpański.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dni tygodnia</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_2/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 19:35:28 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_2/</guid>
      <description>material</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dni tygodnia - karta pracy</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_3/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 19:35:28 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_3/</guid>
      <description>material</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rodzina-karta pracy</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_1/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 19:35:27 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/przykladowy_material_1/</guid>
      <description>material</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rodzina</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/rodzina/</link>
      <pubDate>Mon, 02 May 2022 19:33:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/tlm/rodzina/</guid>
      <description>material</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nadia</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/nadia/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 19:40:19 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/nadia/</guid>
      <description>Pani Andżelika to wspaniała nauczycielka. Zna się na swojej pracy: uczy, wymaga i motywuje. W ciągu kilku miesięcy opanowałam cały materiał wymagany na egzaminie GCSE z j. polskiego. Serdecznie polecam naukę z Panią Andżeliką!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Adam</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/adam/</link>
      <pubDate>Sun, 01 May 2022 19:37:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/testimonies/adam/</guid>
      <description>Pani Andżelika doskonale przygotowała mnie doegzaminu A-level z języka polskiego. Dzięki niej otrzymałem najwyższą notę.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/contact/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/contact/</guid>
      <description>Serdecznie zapraszam! Nie zwlekaj, zadzwoń już dziś!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O mnie</title>
      <link>https://andzmar.github.io/polishgcse/about/</link>
      <pubDate>Thu, 22 Feb 2018 17:01:34 +0700</pubDate>
      
      <guid>https://andzmar.github.io/polishgcse/about/</guid>
      <description>Cześć, jestem Andżelika O mnie Mam na imię Andżelika Marzęda i jestem magistrem języka polskiego. Nauczaniem tego przedmiotu zajmuję się ponad dziesięć lat. Swoją przygodę z nauczaniem rozpoczęłam od nauki dzieci w gimnazjum, w Polsce. Obecnie pracuję w Szkole Polskiej przy Ambasadzie RP w Londynie gdzie uczę dzieci i młodzież języka polskiego jako odziedziczonego.
Od ponad siedmiu lat zajmuję się uczeniem języka polskiego jako obcego. Udzielam prywatnych lekcji dorosłym oraz dzieciom i młodzieży mieszkającej w Wielkiej Brytanii.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
